[
    {
        "randomId": 80
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyangufi arasekura uburo",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ifundi mu mamera",
            "option_3": "Amase",
            "option_4": "Umusuzi wa so",
            "correct_answer": "Ifundi mu mamera"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kanjengereje karakanyagwa",
            "option_1": "Urupfu",
            "option_2": "Inkingi",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Ivunja mu kirenge",
            "correct_answer": "Ivunja mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera nakwiteguye",
            "option_1": "Umutego",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Icebe ry'inka",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mvuye aha nshyutswe ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Akayuzi mu rubibi",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inka yanjye yimira mu kinono, ikabyarira mu ihembe",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Inzoga mu muheha",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyagiwe n'imvura imbuza guhinga",
            "option_1": "Imbunda",
            "option_2": "Amacandwe y'incira",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Izuba ry'impeshyi",
            "correct_answer": "Amacandwe y'incira"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera ikibyutsa umugabo mu gicuku",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Umutsima",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umwarimu",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rutinduka yitabiriye guhamba umuturanyi we",
            "option_1": "Umupira mu izamu",
            "option_2": "Inkoko n'inkware",
            "option_3": "Gutara ibitoki",
            "option_4": "Ururabo ry'amashyaza",
            "correct_answer": "Gutara ibitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nshukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Igihandure",
            "option_3": "Urutoryi",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hunga gahinda ataguca umurundi",
            "option_1": "Inzoka",
            "option_2": "Agakono k'inzara",
            "option_3": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Inzoka"
        }
    }
]